香討同Baby Kingdom好癲，發起擺用中資商鋪活動。此時此刻，連登只係日日打飛機！

見到佢地發起左擺買中資機構活動，都幾堅，佢地本身支持政府同愛國愛黨，但今次無啦啦話要擺買中資，諗唔明咩理由，信住一半先啦。總好連登「同志討論區」打飛機過日晨。

詳情唔講，自己去香討同BK睇啦，都係話成班人整份list唔用某d紅底集團咁。同埋唔用中資MPF公司，每年收1-2%管理費。當你10萬就要每年2千蚊中資賺

即刻過檔支持 連登再見

連登仔最鍾意tvb
成日推爆post

我仍然係香討VIP級會員

信一成都死
好快又唔記得
btw真心覺得唔好打飛機住
保持警覺，由其被登記過既手足
同埋四大訴求至今一個都無做到！

吊你連登真係麻撚煩
開個戶口都要分P唔P牌。因為同志區所以要分新老屎忽？

對面香討一開會員就用到。話出就出！話衝就衝！
連登就網上衝擊鍵盤...

香討係真正屬於香港人嘅討論區
反觀連登

垃圾連登，成班愛國愛港既三毛
七一一啲力都冇出過！我過去香討個邊算

其實好多連登仔講完就算 ，推2下post當幫左手

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！